我會在ig看你一生的轉變

在ig等你bb的出現

本人？

問了好多次，都話係

my little airport 《獨身的理由》
好好聽

星期天見你遛狗到山邊
晚上與你姊妹的合照片

晉晴?

之後兩句真係好唔想見到架

偶爾也會見到他露面
與你遊歷的異國景點

Ching好好記性，咁都仲記得

我第一次問

仆街仔

時光飛逝 如幻似煙

連阿p都有得放閃
該放手嘅緬懷多一陣就好放手

何時先可以 停止懷緬

為甚麼你們不行入啲呢

呢排幾鍾意《詩歌舞街》
無花果

後悔冇whatsapp你

好好聽，又可以loop多首

「連阿p都有得放閃」
咩意思

無
純粹佢為情所困好耐
以為佢做一世浪子
點知依家都有首hey hey baby

Heyheybaby超sweet

仲要有陳輝陽幫佢作曲
閃盲晒啲毒撚

巴打
啲人話獨身的理由同詩歌舞街寫緊同一個主角黎
有啲直情話mla啲情歌都係阿p寫畀同一個女仔

啱啱重睇返佢fb
原來佢係藍屍

但係佢同mv個女主角仲有冇一齊

記唔記得禾

俾柏豪帶壞左

You two leave the WhatsApp group, only me still on99

泊岸卻令你枯乾

分咗手啦

ching sick ball

你幾好嗎！！！

真?
個演唱會海報都仲係佢黎架

好孤單好孤單好孤單好孤單好孤單好孤單好孤單

乜撚

好掛住你哋

你明明pm左電話俾我，但高登on99係咁話我密碼錯入唔返

我掛住你 你又掛住我
不如我哋做好朋友呀

睇到樓主個名同埋個post嘅名諗到岑晉晴

係好耐好耐好耐好耐以前的事了
就好似有十條鞋帶加埋咁遠

幾時有pm
你認錯人？

屌你，你唔係車頭大燈咩，即係我以前成日話想揸你對燈嗰個呀

成四五前嘅事
你之後失咗蹤

裝tg 喇

你tg是咩？

有冇人知咩係「非如此不可」的德國語言

牠tg @imissmyexsomuch

假既都搵唔到

muss es sein es muss sein
出自於貝多芬弦樂四重奏入面

MLA應該係受米蘭昆德拉影響
可以睇下佢本 生命中不能承受之輕

好犀利

因為咁啱都鍾意昆德拉啫

《交加街38號》都好好睇